7-11叮叮秦式雞粒好好味

食左1半先影
揀左做宵夜 個辣汁好正
$12 ja

好撚油
個芝士腸就正既

阿哥 雞梗係有油ga la

有幾舊倒?

份量少 又貴

識食一定食cp牌雞粒 不過而家無得買

7-8粒

樓下得7-11

咁多
懶懶地煮個麵 淥2條菜 買盒雞粒 seems good

買肉醬意粉食
上次送仲豆腐花

蜜糖雞粒超撚正

喜欣

今日食都諗 不如煲煲飯

毛哥